## 订单状态

用户下单: 预约寄养
预约寄养:
    寄养师接受预约: 接受预约
    寄养师拒绝预约: 已拒绝
    用户取消预约: 已取消
    到设置的寄养时间: 已过期
    
接受预约:
    用户确定寄养: 确认寄养
    用户取消寄养: 已取消
    到设置的寄养时间: 已过期
    
确认寄养:
    到设置的寄养时间: 寄养中
    过了设置的寄养时间: 已完成

寄养中:
    过了设置的寄养时间: 已完成

可以删除的订单:
    已拒绝
    已取消
    已过期
    已完成

